呢隊越南隊都幾抵輸下 敢係香港隊面前用女警

香港人今日終於都敢真係反抗
真心喊左

女警=邊隻？

最樣衰果隻

Hka 輸了
香港輸了

AD

諗起呢段

Link 呢

Hka

輸了
死台狗中路係度troll